[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #8 真．6月5號夜晚9點有劍盾新晴報

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

男女主角：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

精靈對戰：

官方PV：

其他重點：
1. 2019年冬發售
2. 道館賽回歸

其他消息：
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

Let's go home & sleep

等5號爆

真新留名

有更新頭post

其他第三方消息

Pokemon 偵探將會出新作 平台為Switch
GO新裝置

Pokemon 新手機Game Pokemon Master

因為我訓醒

仲有3日

好似等左半年至一年咁.....

超能貓呢?

咁幾好 好快長生不老

FF已經話咗將以後開POST嘅重任交比我

借隻JOLLY裂空座黎用下

唔係屋企

溫馨提示

大家準備定山伯條傻鳩又準備入黎亂咬人

現加入坑日月，想問係咪太遲？

唔會
但最後入手究極日月
日月垃圾黎

4隻都已經買哂

咁直接玩究極日月就可以了

係咪有比賽呀
有人搞我實玩

請善用完全封鎖功能

今次標題冇呃人 正皮先

順便放條Link

正評標題同第一張圖

歡迎巴打入坑

呢個坑好深
利申：已入坑

@FF
知唔知邊到仲有個D長卡盒
但係我唔要藍白黑
我要紅橙綠紫黃個D色

歡迎巴打入坑！

唔知old news咗未,大家點睇

起能貓進化

期待烈焰馬進化
好多第五、六、七代嘅柒嘢都有份進

同上個post隻鋼伊唔同款嘅喂

條片話封面個隻係創作圖嚟唔係真

蟲惡 蟲超 三階蟲冰 三階電蟲

龍族之恥有進化

都係冇2019

其實就咁睇都幾似真
有智揮猩真係有投擲猴
鋼地伊貝同今代主題共身份
然後有四隻奇怪嘅精靈進化
性別不同特性又不同嘅超能貓
花紋唔同特性又唔同嘅野蠻魚
天氣不同屬性唔同嘅飄浮泡泡
電器唔同屬性唔同嘅煩膠洛托

阿柏怪有毒惡 得地系弱點
毒氣雙子有火毒 4倍地但飄浮

可以諗定2020用超能貓+洛托姆做core組隊先

冇亂數地生閃夢特超能貓是愛的表現嗎？

一腳踢走超能貓.gif

睇左full list
如果係真

今年淮神應該唔係龍系

日月都唔係龍啦...... 唔計光龍

最經典係心金魂銀
其次係綠寶石同dppt

三色金銀除咗老屎忽拎黎打飛機之外根本無嘢值得可取

劍盾就咁睇一定大把人狗衝
不過都係睇你邊類玩家
打完四大當玩完就當一隻普通rpg game咁看待

劍盾有十六個道館打 點都刺激啲啦

心金魂銀等於一次過買佐兩隻game返來玩
可以捉既寵又多

以前會卡係因為唔識日文
資訊又唔發達姐

新人留名

入坑？

你唔睇攻略都可以有難度
返正通關難唔難真係冇乜意思 通完關隻game 先正式開始

可以咁講
唔係話行主線唔有趣，不過pvp先係pkm的戲肉
雖然唔係個個都享受呢個過程

等劍盾

對主線完全冇興趣
爆完機就長期係生蛋屋前面電腦

以一隻rpg嚟講都幾可惜

CD-ROM 亂入
個人幾享受主線劇情 尤其XY之後有英文/中文更加易理解劇情 (當然主線劇情嘅癲峰係黑白/黑2白2)

唔會，gen7我自己都覺得都唔少
係冇咁黑囉
同埋pkm其實由以前開始已經係好著重對戰

圖鑑內容好似幾黑

瑪狃拉

希望二周目可以過到去卡洛斯玩

等到j都長

幾時講？

我都覺得會有
switch既平台唔同以前3ds
今集既創作空間可以有幾何級既躍進
純粹睇下game freak願唔願意做既啫
Zelda個地圖咁大已經證明到switch係可以裝到好多野 英法地圖？no problem啦

可能五號講？

食蕉有冇玩hollow knight?

屌把聲

GEN 1+2>最經典最原始
GEN 3+GEN 1RE>天氣元素+凸字神秘野
GEN 4+GEN 2RE>神話元素好濃引人入勝
GEN 5+6偏大人向
GEN 3RE+GEN 7突然返老還童大量偏細路向野

GEN 8目前情報感覺會似返GEN 5/6(人設/地區)但又有少少GEN 7向既野平衡返(英超)

最耐玩一定係GEN 2
但講好玩我就揀GEN 4+5

始終都係第一代最好玩

一定要玩GB版
玩REMAKE就冇左嗰隻味

要係用game boy 入8粒電
先有嗰陣除

咁又冇咁極端
有機帶都冇SAVE電

最經典

睇trailer見到gen8有條隧道同gen6個閃耀洞窟好似樣就覺得應該到時會用連接兩個地區

唔係搭歐洲之星咩？

有夢最美+我個名

都係天悅搵架啦 再唔係amazon訂

唔信 唔好搞我隻超能貓

希望就冇乜 但餓左咁耐 有咩玩咩啦

真 xy 如果唔睇攻略照用唔識既語言 我諗一樣會卡
sun moon因為有rotom圖鑑帶路會好d

劍盾動畫又係打道館
係咪好難有新意

卡洛斯好似有個一直都冇用嘅車站
但按照定律嘅話應該會逼主角第一次一都要行路過去新地區之後先可以搭車來往

我覺得自創道館仲好
自己設計勝章同隊伍等人打
咁咪有返啲互動囉

打道館唔好咩 道館野一向好睇 好睇既野無需新意

如果去咗新平台都唔好好發揮個性能整大啲個地圖會好可惜

係正喎 記得唔知燈塔定pma有人搞館主賽
扮館主等人挑戰

燈塔冇搞過比賽
嗰個係PMA

其實我覺得概念幾好既 但唔係好多人受落玩姐

諗返都覺得幾好笑

好有既視感......

仆你個街，高登黎既

都係Roulette好玩，但係養太麻煩

正規比賽唔可以重複寵/道具
個別傳說有出場限制

年年唔同例
唔會絕對平衡又唔算太唔平衡嘅
通常新game出第一年限regional pokedex多啲變化
第二年全國圖鑑就偏咗堆mega同準神
第三年神獸例就無得講

打得比賽就要跟meta，平時玩fun就無乜所謂，我又唔覺得好大問題，buff吓蟲系冰系就得

六恥鬼流從來都只係傳說

蕉有冇玩hollow knight
見到有實體想買

玩咗少少無乜心機玩落去

竟然
見你玩cup head以為會玩埋hollow knight

Cuphead好玩好多

2隻唔係都係差唔多?
2D橫向ARPG, D BOSS都係好鬼難打(睇人打)

hollow knight有地圖探索元素

睇過下人玩, 搵路係幾正
如果cuphead有實體都買, 不過我唔太玩我掂呢類game, 之前隻洛克人11都玩得有D辛苦

11係難玩,但都爆到機

11我去到BOSS關要睇下人點打先搞得掂

Join them

打比賽唔跟meta不如唔好玩，fun嘅話呢到應該有人陪你玩

你去比賽係expect用fun隊可以打人地隊研究好既隊?
玩之前講好係fun玩咁大家咪識做返用D非主流野, 除左某d sir之外

GAME有ONLINE RANK, 規劃=現場比賽
亦有普通單雙打, 但你冇得阻人用咩寵
所以你想fun玩只可以搵人事先夾好點玩法

進化咗有得裝輝石喎

果然翁化石魚你玩埋我果份

我夠丁滿與彭彭啦

依到講明fun play就會有人同你fun play

然後班友拎住隻水君 水都兄妹 三柱同你講fun

有得進化個D落輝石都好屈, 智揮星

sm日常向+大試練又唔比
出返道館又冇新意
想點

屌你波音蝠狂出金蛋有撚用咩

你慢慢睇

刷到隻5星勇鳥波音蝠

仲未有噴火龍/水箭龜鏡齒

得嗰千七戰
我藍蛋富迪唔落parts都過佢

問你又答唔出
你慢慢怨

刷到最高CP係鯉魚龍, 3188

有冇師兄加加我pkm go做fd囝？

你有冇係比賽見過水君拉兄妹三柱？
冇=fun

為home玩go？

岩先R完賓周比隻貓見到，一摸佢就避

7079 1553 7911

add過5個人
得一個人維持每日send野

為識fd囝

我，發覺幾好玩

可以玩既 不過就唔好咁認真

衫綠死異 綠衫異凌 漆死綠死

認真你就輸了

利申:比賽成日輸

之前咪有人拎未進化既出黎打既
都已經有player有微言話唔想對到佢會拉底win rate

當人地認真個陣你唔認真就係異類

其實加完有咩用
有得派寵比人？

用途唔大
換寵都好似要面連
禮物得果雞碎咁多道具
但有蛋空位就會有7km蛋

根排冇咩動力ON

升到TOP好似唔洗面連

睇咗比卡超偵探
好彩睇英文，感覺好feel d

I wanna be the very best

女主唔錯

Like no one ever was

I love Pokemon

FREE WIN仲想點

有冇哥哥派下寵比我🥺

我有魔牆人偶吸盤小丑

但唔俾你

有冇？

(Show blocked user - 衛藍)

幫推

仲未刷到

真係唔係好明衝蓋點解咁鍾意派呢種膠

原來呢度有人玩go?

好快冇

6月5號有人約，點算

約埋佢一齊睇直播

Come on Prince, 可不可以成熟一點？

比賽即係出去實地打嗰啲

同埋冇話個meta係點點
打得有條理計過哂數冇misplay嘅
t7都打得贏t1

以前啲巴打好興講一句

冇廢嘅寵

只有廢嘅玩家

其實係指對面廢
當你鐘意既寵係T1 果時你就唔會諗呢d野
當你熟Meta,T1 打T1都唔會輸果陣先再諗T2 打T1 啦

俄羅斯與日本的聯合研究團隊於3日對外公布，已從西伯利亞的永凍土中，發現到呈冰凍狀態、過去生活於冰河時期的穴獅幼獸以及狼的頭部。據了解，兩者均為約3萬年前的個體，且處於能夠分辨出表情、「奇蹟般良好」的保存狀態。

Gen 9 confirmed

啱呀，斗笠菇進咗化就學唔到蘑菇孢子，不過學完都係會同隻蘑蘑菇進化炸嘛

一般fun玩ok㗎
比賽的話動畫小智都唔會拎未進化的打聯盟啦

有呀
珍珠貝識破殼 進化左學唔到
磨菇仔識孢子 進化左又係學唔到

咁咪學左先進化

佢…會…架…

邊隻？真係唔記得

比卡超

大把啦
車厘龜 奇異種子 月桂葉 圓陸鯊......

叉尾浮鼬 小鋸鱷 大鉗蟹 奇異種子 火岩鼠 小小象 森林蜥蝪 龍蝦小兵

xy進化哂咪又係輸

我屌你老母呀再提

抽得靚

打AI就得
打人冇可能
動畫漫畫都唔係有人配招配到比賽咁
你睇動畫有冇見過恥鬼出運氣彈

依家仲有隻籃球串到日日含住粒不變石

比賽都唔會有人配丁隻比卡超好似小智嗰隻咁啦
用電網嚇死人咩

辣殺驚

留名等睇新情報

仲有一日等埋佢

唔記得gen4定gen5某論壇玩過低種族規

以前N64有隻杯只可以用未進化黎打

仲記得有人為佢出switch

我

就算出劍盾都唔會出switch

點解

有冇人已經除定褲等一陣既情報

記得睇完情報先好著返褲

一陣=一日後

除褲含緊撚了

訓左冇睇，原來而家仲係6月3號，著返條褲先

尋晚六合彩開邊幾個冧巴？

0 1 7 4 9 特別號碼69

最重要69，冇69就輸硬

諗定聽日食住咩睇情報

超能貓

大隻牛歡喜

又有野玩

係喎今日出中文喎

準備開台先

玩英文嗎?

今日5月35

Onf janl kokr qbkf vfhae

斯洛維尼亞文
浸過咸水係唔同d，等睇開台玩英文版

其實倉頡碼黎

係6月3號44點半

有冇2019？

2020

點解全國圖鑑
卡斯一跳下一個就係胡迪

由2016講到2019
都係得roy真係會online

因為同你打完都曬氣
又唔打vgc

啱

邊個話

Cried

無裂空座

仲有一日就有晴報

過埋6月開始儲圖鑑之旅

出左條lin

3個月話多唔多 話少唔少

但你心急到渡日如年咁

千古奇案
到底有冇人拎火蔥鴨土龍弟弟驚角鹿麒麟奇電螢蟲甜甜螢去打比賽

驚角鹿得

超能貓都得

花舞雞都得

龜花雞

D女既畫幾正, 舞雞 神官 獵人

無玩商人線

揀左舞雞開局

我都係舞雞開局

識玩

屎忽摟下摟下又要做雞又要貞節牌坊

商人起手here

有經驗歷既女先正

終於出左粒水箭龜鏡齒3

你究竟玩緊幾多隻game

GO rumble 同NS咋麻

E3都未到已經比人打到一仆一碌
PKM大叻仲要比人截糊搶哂Fo

same

聽講有晴報

邊位巴打係go到叫Patrick既add左我

心情好靚

垃圾驚

駁吾刀

留名等睇大叻

你今日期待嘅list係乜

琴晚發夢依個post大叻前推得爆

不期不待不受傷害

想唔想超能貓有得進化

唔想 唔好搞我隻超能貓

進化通常愈進愈染

黏龍進咗反而得意咗喎

可以落輝石wo

我指跨代進化 gen4個堆

落完都係一腳踢得死

唔好啦 俾個mega咪算lor

我覺得GEN 4個堆整得幾好wo

比個裝甲進化你

如果有得學數碼暴龍個武裝進化都幾正. 又match今代

戰魂裝甲 武裝進化
火龍獸

被污染嘅邪惡靈魂 就由我嘅密碼武裝暴龍機黎淨化啦
Digital Get

佢肯放資源搞得好個平衡性先算

呢代進化個動作同畫面真係好正

立方獸Z : 嗄？

超格：吓？

丹麥浚龍首主題曲

即刻搵返黎聽

我都係

個人推測

今代同sm一樣
都係出完個系統做base
然後出 Extreme Sword Extreme Shield

周柏豪數碼暴龍5首歌又點

再唔係就出pokemon 片手劍

有冇得出雙刀？太刀我都ok

垃撚圾
1-4最好

4的OP我都麻麻地
1同3最正

想要盾斧

想佢出多D專屬武器/道具, 類似電珠

專屬道具的話我覺得蛋群專屬好似幾得意

game內冇顯示怕唔怕好難理解

在我懷抱裡沒有寒風吹
現充歌

Ching不如入坑玩usum

圖鑑可以加埋蛋群資料
方便埋d人生蛋

有咩人生蛋仲會理蛋群而唔係用百變怪

屎萊姆

不如廢左百變怪設定
大家逼住用蛋群生

冇性別就兩隻同種放埋一齊就生到

生遺傳技

冇6v百變怪
配蛋群生仲易生到對項

快跟我走 超能量發放

去吧 去吧~

LANCE BOW

以最強的鬥志

愈講愈想重睇

呢代其實唔差
個人認為郁人既鴉神獸最型
有蝙蝠俠既味道

排名

04=01=06漫畫 > 03 >= 05 > 06 >>>>>>02>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Tri

appmon 圈外

第一代打後嗰啲都好似數碼暴龍

唔係好識玩go
點先捉到神獸？
我岩岩先10lv
都唔x夠揪 點玩落去？

唔打粗口呀

係
啲男仔成日叫我唔好咁粗魯
但次次我都屌柒返佢

其實BBG 係咪人妖

巴打你連PKM 都啱？

女人講粗口好難頂

但又有啲男仔話係真性情
通常咁講嗰啲都係想溝我

係呀
我舊年應該係少數無玩去皮去伊既死硬派黎

係比較男仔頭而已
唔想顯得咁女仔

我都冇玩

唔係正傳唔洗玩啦

post你張相睇下

有時我都會去下啲比賽
到時見到面咪相認下

我邊有咁肥

突然間諗
home 會唔會好似小精靈度假地咁練寵尋寶加努力值

接受唔到個post 有女人

你信？

燥狂表示：

可能啩
不過home下年先出，咁swsh咪有一段時間冇得用呢個功能練寵

新MAP係肥大同女王鏡齒

又係依啲屎忽野
上幾年sm又係咁

第六七代一開始都冇bank用

廢事D老屎忽影響體驗

團戰等十九條廢老幫你打

即係打一下就得？

真係要個人行過去先打到架？
咁on9架咩
除左返工邊有街出呀

隻驚就係想你多d出街

都冇男仔約我

仲有6粒鐘

又準備入幾年坑好花精神時間

Bank都下世先出 無所謂啦

六隻去送死
死晒再re join
挨夠就自動勝利

然後捉唔到

15分鐘係咪長過以往

準備粉碎所謂圖鑑流出

無理到

XY第二次Direct約19分鐘

都算幾多遊戲畫面睇

13分鐘廢話

播返上幾代啲片

頭1分鐘打招呼
5分鐘 以往回顧
播下lets go 同上次條舊片
最後入正題放少少片

一提就諗起條架佬個躬掬樣同講多多

最壞情況介紹博士同初始鎮就算
一隻新野都唔講

應該會講係咪去到第六世代地圖?

拜託出隻狐狸寵
我要拎隻狐狸登頂

最多介紹埋家門雀家門鼠家門狗

用呢個情報黎換一隻新野都唔講既話
I deal

封面神呢？

會唔會講新系統

大家都咁hyper
點知係講因開發進度緩慢
隻驚delay

閃電十一人咩

成年了

要show下戰鬥畫面

數碼暴龍隻棋盤驚咁撚小兒科都無晒聲氣想點

上次咪SHOW左囉

要睇回合制個畫面,上次hp個d都無
求其打幾下就算

芣萁芣袋 芣受漡害

浪費時間

我賭5毛 今晚實爆POST

之後可能無咩料到俾人狂屌

訓左冇睇
垃圾驚執笠未

次次都用151黎倒數
今次我決定用金銀圖鑑去倒數

閃電十一人執左了

未
鬼叫橙色貓唔爭氣，又話取代比卡超結果都係得把口

屌佢老母橙色貓取代左閃電十一人

越搏鬥戰意越高企
揮出一雙拳頭
煩住我的圍住我的
以最強的鬥志
快跟我走超能量發放

露營必需酒

爆都唔係爆依個post啦
平時隔離唔係會開個大叻post咩

所以話討論熱度最高都唔係呢度

其實有無人覺得今集 御三家好樣衰

水系算幾得意

由 GameBoy 到而加玩咗咁多代都係用水系

最易用

我係對藍色情有獨鍾所以用

還可以
係兔仔睇落火系的感覺唔多夠

我又係鍾意藍色

真. 有種唔知點既感覺.

代代都咁講架啦
去到我八十歲啲人都會咁講

到時走哂樣

今代d精靈似數碼暴龍lo

又好似係.
不過今次係我第一次咁覺得

希望有一代d pkm似pretty cure

幼女向你都鍾意

今晚晴報既盤口開成點

叫過友希愛音的人有咩資格講呢句嘢

唔好起我底

151後無pkm

都係151最自然

睇陣張無忌就睇得

主持人鞠躬 @1.005
初代回顧片段 @1.1
金銀片段回顧 @1.5
紅藍寶片段回顧 @2.0
DP片段回顧 @1.7
黑白片段回顧 @2.25
XY片段回顧 @1.6
日月片段回顧 @1.4
全代回顧 @1.18
劍盾片段大小 大(10/10.5分鐘 大) @13.00
劍盾片段大小 小(10/10.5分鐘 小) @1.9
封面神獸登場 @7.5
博士登場 @4.0
反派組織登場 @6.35
介紹新精靈 @4.5
新精靈介紹數目 大 (5.5/6) @4.0
新精靈介紹數目 小 (5.5/6) @1.98
搭火車去其他地區 @20.0
作品延期 @35.0

呢版個張無忌係狗公黎

樣都衰d

一千萬 同我買晒主持人鞠躬

唔好意思
劍盾影片長短開錯盤

長過五分鐘已經係大先啱

而數碼暴龍就出咗一堆人型同機械人型

反派組織我覺得機會唔細喎

初代回顧片段 @1.1
金銀片段回顧 @1.5
紅藍寶片段回顧 @2.0
DP片段回顧 @1.7
黑白片段回顧 @2.25
XY片段回顧 @1.6
日月片段回顧 @1.4
全代回顧 @1.18
10蚊
一野穿哂佢 唔該

要睇女博士呀

公佈超能貓進化
賠幾

跟返馬會
同一比賽無得串埋

咁就贏5萬

神獸黑影點計

上次唔係已經有舊game回顧啦咩

仲黑影俾人屌死

睇睇下就慣
bw咪又係咁

公布發售日@1.2
Go同步出gen 8寵 @ 20.0

巴哈話11月15

公佈封面神獸個賠率好似太高 我覺得幾大機會出現

又睇個樣揀咩版

咩樣都both架啦

我黑白後都無both了

除定褲等情報

你配唔配得起留係依個post

買完又中伏

辣殺驚 然後玩到999:99

新手留名

未齊圖鑑

Both真係基本中嘅基本

usum 都有買
不過um 郁都冇郁過

上原亞衣係seed派

seed呢？

真新冇基本

【任記俾料】海關破首宗Switch「改機」案 掃蕩黃金商場5店拘5人

仲有個半鐘 食埋個飯坐定定等睇

有無FFTV轉播

自己睇算啦
我會post度陪住大家

你又唔開

下個post你開

我懶得update頭post

邊個1001咪邊個開你搶得咁開心

不了

操重野交比你

依家開始玩個新驚
搶1000

唔想比班新會然搶到1001之後又唔開post

1001等直播

做完運動返黎差唔多啦

暴風雨前夕特別寧靜

求多次拎

我都要 未到屋企

特登唔OT衝返屋企，就返到

謝

有寶可夢字眼唔介意ma

我由你條拎連返去搵到日文版了

我睇中文

我識日文所以冇問題鍾意原汁原味

坐定定先得

學左日文幾耐

有無英文link

唔識日文咪睇英文

由中三、四練起(自學) year 3考完n1就冇再溫過
咁計或者都有7~8年

點用日文講Pokemon評述

睇動畫唔洗mon字幕

17歲 中三中四 七八年

我記得fftv咪試過你地頂唔順我d日文之嘛

最爽就係可以食生肉唔洗等

今次真係要lm啦

小智依家幾多歲呀

學到N3，仲係半桶水

上堂其實廢廢地 keep住報考試push自己先重要

世上最漫長嘅20分鐘

大叻有新蟲系精靈公佈既機會係幾多？

劍盾要整返好似xy個成熟樣先得

100%, 我射出黎既精蟲

終於刷到閃對性格既綠毛蟲了

好撚污糟
記得放定卷紙巾係隔離

就射了

7月考N3

明示/暗示有卡洛斯地區既人物/地方 1:5000膠

我一直裸考冇衰過
直到上次N1差少少PASS

放心啦 慣例
單數世代柒 (無印on9仔，超世代變真新，黑白弱智仔，日月低能仔）
雙數世界上神枱（白銀大會，神奧聯盟，卡洛斯冠軍）

係學校做緊功課

其實JLPT係好有問題既一個考試制度
考完都唔係真正識日文既

大家一齊等睇direct

除左褲有D涼

屌 仲係隧道未到屋企

可能有變數呢

咁更加要小心 費事前面個女同學話你射到佢就唔好啦

城都神奧三主mega既機會係?

我都係N2
N1差少少
但我會覺得自己唔叻

FF 電腦分析 有0.314159%機會

有無link

追post

碌上兩頁

考完唔等於識日文我認同
我講同聽都仲係麻麻地

感冒了

仲有十分鐘先開波個女同學已經扯左

10分鐘

除褲含撚

唔好搞大力鱷
命玉大力過mega

真
始終個考試無口試

同埋我寫勁差

等懶人包，未返屋企

2019?

我係完全唔識寫
係連五十音筆順都唔識

塞住車等睇大叻

似唔似等睇卡洛斯聯盟決賽

最後8分鐘

識過

但唔記得了果時有做過抄寫練習
但認到哂之後就無再寫過

咪撚再提喇屌你

有啲
仆街果時仲要topic fake

個陣live post係咩環境?

On你個頭

白痴先會夏天感冒

咪屌晒鬼lor google下依家都應該仲搵得到

等睇公佈武裝進化

這個直播串流已停用即時通訊功能。

我屌你老母
果日我專登走堂
由朝早起身生蛋消磨時間
到早一個鐘開定tvbox入東京台

我屌佢老母屌佢老母

由黏龍死果陣都仲話 得啦忍蛙win就得

仆你個臭街 點撚知無啦啦轉bgm
拎住哈力馬龍果條死臭雞無啦啦幫呀食屎狗上buff
屌你老味水手裡劍輕鬆擋到爆炸燃燒
最後黃金手裡劍同我講抵消唔到？

我屌佢老母東京台
屌埋午時花條神棍
屌撚埋午時花隔離果兩隻超能貓呀

lalala~lalala~lalalalalalala

左邊lihkg, 右邊youtube

三分鐘, 就射了

我抹緊地，趕唔趕得切

惡意灌水 -999積分

La~lalala lalala~ lalala

除褲幫我奶乾淨先

已經係屋企等睇

數碼裝甲 提升～

雙重武魂

加油推爆post

比卡超 裝甲進化 皮卡丘

皮llm
丘llm

亞軍蛙

有我會喺Twitter打下
但只限精簡句子

依家真係HI一HI就會射

金光投射奇蹟，金甲龍獸

黎啦

來了

嗚啊

有片！

宿敵？

射左

女人博士？

英文歌

渲染得唔錯啊

硬係覺得部野會LAG

黑雞好得喎

4P

ZELDA咩

羊仔

團戰？

我以為嗰隻係盔甲鳥進化

巨人化?

乜撚野黎架

巨大化

巨型精靈球

好正

好撚好笑

又係霸主個類野?

畫質劣化版zelda

真4p

冠軍

完?

...

咩料

projection

大降神？

有d open world feel

屌你老母又有噴火龍
屌你老母又有新球種

feel囉

個粒都叫新球種...？

唔撚理 我話係就係

一場道館戰咁多人睇

隻黑雞係型

諗定點組隊了

美納斯 沙河馬 超能貓 火主

證實到個圖鑑未

Hey jimmy

劇情上咪要安排好多人

Yesssss

鬼佬設計pokemon?

羊

係唔係仆街芒GO既遇怪+本作既戰鬥方式?

隻羊

賽爾號

唔係

垃圾+土台龜

狂打輸睇下係咪同一班觀眾

羊 普
花 草/仙
龜 岩/惡
雞 惡/飛

好似土台龜

黑雞

條龍有冇40速

羊同黑雞幾好

鋼鎧鴉

初期雀好型

flying taxi

好型 隻鳥

武裝雀

進埋化

粒花進化左又幾得意

鬼佬啲日文幾好

幾cute

仲以為佢已經係最終

今集合格，設計好過gen5

都係黑暗鴉靚仔啲

曠野啊

Wild area

仲未有封面獸

野生大鋼蛇

如果地圖個互動去到botw既level就好

Dp已經有啦

好似幾得意

見到果啲寵捉唔捉得

大MAX

好似zelda

我覺得正過三主

好想快啲知封面神係點嘅樣

自由角度

極巨化

大max！

隻黑雀新寵黎講好型

cls

以後係咪要刷副本

4p 打霸主鯉魚龍 -3 雷系隊員優先 缺打手

全部都可以ace化？

Ace超能貓

3回合mega+Z技

Mega+Z move+Dynamax

好霸主feel

3turn強化

Daimax代替mega?

Online mode!

max4P

巨大化吼鯨王會幾大隻

想睇巨大化版既鯉魚王

打boss

極巨綠毛蟲 -3
在線等

有Raid。。。同Pkm go 一樣

見到巨大雷超又諗起mega比卡超同mega崩壞鼠

紐拉副本 招吉利蛋入

團體戰=Pokemon Go團體戰?

wtf

電電蟲極巨化有幾大

自膠見到了

沼王

4分鐘

30萬live

快刷mega裂空座 限冰九尾 -1

紙御劍可以變到幾大

巨大木木梟

989898

冠軍？

冠軍又用老噴

champion好似好廢

又係噴火龍

地電魚點算

冠軍又係有噴火龍

屌點解咁南亞feel

全勝喎

好樣衰

你補血先！Switch!

Hop

條女

幫我頭10秒

變大隻小精靈就新玩法

睇樓上D巴打咁就收貨係咪我要求太高?

又mega又巨大化,GEN10仲可以玩咩

正

又老女人又黑鬼

屌你老母噴火龍

Sonia

戰術上應該幾好玩

索妮亞應該會有好多h漫

孫女

Protect protect protect

唔係
我心諗乜料

冇武裝進化?

你淨係知佢變大咋喎

已經預見到助手h漫

草系道館條友一睇就知傻9黎

野郎

好過佢武裝先

Yaro好樣衰啊屌

仲有野喎

等睇仆街仔用同命再自殺

神獸

神獸！

封面神

巨大化時一定leg到仆街

劍狼 盾狼！

巨狼希夫

金剛武神獸配色

今期D神獸咁平民既

重裝長牙獅

屌我都諗起

白狼希夫

有第三隻

好型啊

牙盾好柒

屌你老母入咗lift睇唔到封面神獸

劍幾好

隻劍仆街芒平時點食野

咬住把劍正
可惜配色柒

槍
弓

3隻封面怪

劍神型wor

唔型

屌御三家都唔講

個FEEL唔似神獸

希夫同黃金劍獅獸

冇回顧

11月就有

11月15

個盒咁肉酸

劍應該受歡迎d

咪講撚咗

好7

D色好撚柒 好似老翻咁

1115

無鞠躬
有人要破產了

哇個封面好柒

盾好肉酸喎

新精靈冇sm咁衝擊
易入口好多

睇完luuuuuu

鋼鐵加魯魯

個盒繪hea咗少少

真係11月15

今次兩隻神獸咁細隻既

劍盾合一

隻雀幾型

極巨大化吼鯨王

盾果隻同陽獅差唔多

買勇者盾

好似90 年代啲機械人動畫

幾隻設計上都簡潔唔錯
最複雜隻黑雞又型

差唔多

正啵

好平凡

邊個會買盾

冇鞠躬
肉傷嗰一千萬

有講進化咩

召喚收數佬?

個孫女幾正

大把

通常新出 都會係咁俾人話樣哀

why not both

有人唔係雙版本咁入?

生日之後一日出 生日禮物

兩隻封面怪會唔會柒左少少

睇個款又似黑白嗰三隻咁嘅角色

又比x鹿玩殘

咬住把野諗起卓洛

盾好似勇者凱撒個心口

盾好似戰隊機械人中間舊野咁

兩隻神獸會合體？

2隻我都OK

點睇都係鋼系

買晒架啦一定

邊會咁快講御三家進化
每一代都係臨出個排先講

可能係火鋼呢

好難理解

個冠軍我諗起佢

兩隻神獸外型似撚到，配色都差唔多
新功能淨係變大隻小精靈，外加一招強力招式就算
老實講完全Feel唔到依代有誠意，好撚Hea做

睇Lets Go大叻仲開心過今次

做乜咁多力架

動物頭

畫出黎同3D唔同樣
3D型好多

我諗起kiva狼人

水鋼

把劍會唔會有放低既時候
btw 劍狼點食野

7月15開訂
但我依家未有機
想問近排有乜好玩?

lets go個波今集有無可能用得番

今次我地唔係新世代仆街mon好樣衰
今次我地係新世代道館主人好樣衰

諗起巨大化數神

巨大化設定好似第一代動畫就有，嗰集好似叫「正輝的燈塔」

冇

神獸幾型

同埋好似見到let's go咁，行行下已經可以見到有邊啲野生精靈？

PKM 白狼希夫

之前個流出確認係fake
無一隻叫zacian

神獸有數碼暴龍feel

劍個隻型好多
肯定個個都買劍

呢2隻神見到佢打撚死佢算
好核突s

預左架啦

劍盾可以合體
有第三隻封面怪
英國地區地圖
Q版怪可以巨大化(超人/戰隊?)
簡約為今集主要
條女有H漫

一定要捉隻羊仔過關

2隻野 勁似 水馬+xy隻火獅

冠軍個樣好有中二病患者
反而競敵幾靚仔

黑鴉

強化版隻神個樣都唔使諗

肉傷上水找數未?

富迪同恥鬼都有

求其比一個同人畫師汁一汁都可以型十倍

盾先型啵
擔住把劍望見就辛苦...

好可愛

想睇吓巨大化吼鯨王

個巨大化唔吸引

今場果3隻野生仆街芒都好J過3主
希望其他都KEEP到

隻野含住把劍我諗起以前某套動畫
盾自然好多

1.005都開唔出

d男既個胸都好大

笠咁大個盾喺條頸咪一樣辛苦

隻龜好樣衰wo

DRAFT緊新POST 大家推慢D

主玩劍了

上次御三家既動畫都整得好核突
今次睇gameplay又冇乜野

新蟲呢

今集以為佢想sell裝甲進化(定係遲啲講?)
因為之前見超夢夢新戲有講到裝甲

好似冇

sm火龍龜仲樣衰

唔講以為草主二階

幾正喎
除咗神獸無乜氣勢

咪講左動畫

淨係見到巴他蝶

兩隻神獸合體肯定係勇者樣，仲有必殺專用劍

LTNC

大部分都好似幾正，角色造型算唔錯，但去到封面神獸就有啲接受唔到配色同外型都怪怪地

巨大化好似z 技咁

應該冇裝甲化啦

巨大化system係對戰上應該幾好玩 點樣運用個3 round係關鍵\
不過勁寵會唔會更勁 mega可唔可以巨大化呢

冇進化？

女主想換返sm嗰套衫

gameplay可能會好D
依家個渲染好膠

雙打得1turn, 雙保

冠軍噴火龍應該都有裝甲進化

卡比獸好似幾乎代代都出現

唔知啊
進化樣衰咪掉左佢囉

覺得真係好似Zelda

唔會有啦我覺得

唔得喇
Mega巨大化咪好撚屈

可能又破保護

保護愈黎愈重要

曠野之息 - pkm mod

可能同Z一樣,3選1

巨大化後出變細

佢係要禁制先出到，所以我估mega /z move/巨大化 選一

影子分身

唔知會唔會有新特性
但個樣似毛皮大衣/食草
希望有進化既話唔好樣衰左

4招都變極巨專用技

pokemon幾時最正都係女角

咁一場有m有z有巨大化 都幾唔得閒

劍狗係咪成世都要拎住把劍?

leak咗了

極巨暫時未知底細好難判斷好壞

如果捉寵仲係行go咁....

我想唔買

留名等睇咁大隻 但對面都可以打miss

可能冇左z技

想睇吼鯨王巨大化

曠野果part有D令人期待
但又信唔過GF

前代野乜都無晒

唔知點解我覺得z move會cut 左佢

見到D寵周圍走, 希望今次個遇怪系統跟lets go

因為見新戲出埋裝甲超夢夢正路遊戲應該會有
PKM咁多年啲電影內容一定會同遊戲有關

e3會唔會有試玩

把刀可以隨意召喚

鄉下人既動作
城市唔work架

如果第三隻神獸可以合體
會唔會見到Z神大戰勇者王
上演英法大戰 （伽勒爾vs卡洛斯
)

無意中睇返阿純打真司
隻圈圈熊仲癲過x噴

今晚就會有H漫

yes
Let go唯一可取之處

wild area應該會係掛

今次大叻我比7分

哇 GF竟然做到我想佢做嘅嘢

H漫加送阿婆博士

其實我都覺.
暫時覺得Z move 同巨大化好似

其實呢幅OK,不過一開盾就

馬達比！！！

兩隻神原來有色差架

補番張大

4P協力對戰 -3

會唔會4P打完隻嘢最後捉埋先發現得一條友可以擁有

4P 鯉魚龍-3

越望越鐘意劍神

咪好似mh打hr任咁 輪流打一次

跟住要用4p決定

DRAFT得七七八八個POST

極巨鯉魚王 -2
欠補師同盾

有冇巨大化圖？

幫頂應該係掀塌塌米

死剩一個就可以拎到

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

新精靈：

封面神獸：

男女主角：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

精靈對戰：

官方PV：

其他重點：
1. 道館賽回歸
2. 對戰中可極大化，限3回合，極大化後招式會產生變化
3. 有4人合作模式挑戰極大化精靈

其他消息：
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

RULE 34

整咁大個精靈球係球場道館踢

我隻貓改左名做蒼響

唔知今次聯機個系統會點

羊都可以？？？

極巨鐵甲蛹-3

好似dark soul咁

任天堂大亂鬥既巨大化

隻羊得意過你隻貓

BBBBBBBBB

在伽勒爾地區存在著一片名叫「曠野地帶」的廣闊區域 。
曠野地帶有著一望無際的大自然風景，並與數座城鎮相鄰。

Pokemon曠野之息

呢集有印象

遲d會唔會有金屬化

曠野地區=the breath of the wild?
當然畫面比唔上

小雙俠配色

低階版
有D位係幾似

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

封面神獸：

新精靈：

洛托姆手機

男女主角：

宿敵

博士&助手：

草系館主：

冠軍：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

巨大化精靈群戰：

官方PV：

其他重點：
1. 2019年冬發售
2. 道館賽回歸
3. 玩家群戰巨大化精靈

其他消息：
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

超能喵呢

有呀

冇左GO HOME & SLEEP張圖既

吼鯨王 極大化

變左open world ?

太長

by hehe

日版又有雙重包

神獸個樣仲柒過ff真人

plz?

ポケモン フラタリ

屌
原來佢投咗胎

慣例

呢個入面其實係咪有哂2隻驚個盒

係

未公佈特典

極巨手環

未公佈特別主機

有無switch bundle版

2.3米 75kg

除左羊外估錯晒

宿敵

又係火格

]

左下角個icon唔通就係聯機系統

停係小智既膊頭上面

無印有集都好似有巨大化

曠野之息

最強門前雀
但應該冇進化

幾靚仔

圓廣

1001我要開POST

第一時間咁諗

比鯉魚龍s打上荒島嗰集?
嗰D機械人黎

波波球果集呀 打聯盟之前

由基拉都72
小智：輕鬆

巨大耿鬼同富迪

居然爆唔到POST

有咒印仲要

FF點評：
鋼飛超靚屬性 壓力特性都唔錯 用劇毒鳥棲可以屈人pp
純草 有未知新特性 再生力勉強可用但應該冇巨藤怪好用 要睇佢進化後咩屬性
羊純普 暫時冇咩亮點 同xy狗差唔多
水岩龜 強顎 有破殼做攻擊手應該幾有爆發力

Jaga

我唔中1001仲要開POST

哦嗰集

咁係咪代表有900粒種子要執

SIUBA諗定點打2020未
有老班美納斯

唔好啦又黎水岩

隻雀唔係惡
似龍又唔係龍

我要1001

Pass

開左Post未？